借問聲 上連登上到比時事台stalker 24小時mon po滋擾有何良策？

借問聲 上連登上到比時事台stalker 24小時mon po滋擾有何良策？

其實我本身就唔介意既，諗住block左就算，不過問題係每次我開新post佢就秒入然後copy n paste，跟住就會變成完全冇人再針對我post主題黎回應。 而且我既新post一、既唔係時事台 二、同政治完全無關，上得連登 尤其是感情台呢d台 都係想放鬆下擺低下心事姐，點解乜都要被政治綁架呢？
而且講還講點解要因為人地係lgbt就鬧人死變態呢？莫非我lgbt會比起你24小時mon住我post stalk住我黎滋擾更變態嗎？
如果咁唔喜歡我既話，我可以永遠唔再入時事台 唔會再係時事台任何既post發表任何意見，請問咁樣滿唔滿意？可唔可以唔好再24小時跟蹤我？其實個感覺真係好噁心

我原本係完全封鎖，岩岩解返cap圖

每次出新post一分鐘內必到

最後想呼籲下呢位人士，一個好簡單既要求，請問你可唔可以唔好再跟住我啊？得唔得啊？🙏🏻

👌🏻

幫你推一推

你好好

喺你個po留言就話滋擾，返去玩facebook啦facebook可以set外人唔可以留言，啱曬你

會員"耳屎為鑑"嘅post有捏造抹黑假資訊上咗熱門 請於該post提醒其他會員要小心留意

我開親新post就秒入
1. 唔係針對主題
2. 轉移哂討論
3. 我個人感覺好唔舒服

我fb係公開留言，多謝你

當我post出絕無爭議既事實既時候，都係會被鬧既，唔緊要 但唔好24小時跟蹤我 拜託 幫幫忙

你有無問過佢地想點? 你要做啲咩佢地先放過你?

我呢個post上面都問左，不過佢地似乎只識不斷cooy n paste同一段野，似乎做唔到真人交流